今日個消防救護打氣大會係咪取消咗

一個熱門post都無

我問下喳

推

仲去唔去

去唔到 點集會

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

所以問下係咪取消咗

去唔到

頭先見到rock哥post所以問下

pish

有無港島人去

我去了

港島手足出嚟支持消防救護

港島手足去唔去到

1月10日其中一位被捕消防員最後對港人寄語

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有兩位消防手足被捕

同埋要感謝所有緊守崗位的消防救護，例如929 開閘俾金鐘站被困市民的兩位消防哥哥，1102 保護消防車俾黑警圍及沖撞的消防哥哥

好多前線救護都好辛苦，救人又俾黑警阻又俾黑警鬧，感謝你地丫

要幫消防救護哥哥打氣

消防救護

和理非去
好過係中環企定定唔知做乜

謝幫推

港島和理非去

真係今日先知有呢個集會

無人講

Push

唔打交嘅去支持消防救護哥哥？

推唔到

出面吹緊風宵禁

消防救護哥哥加油

集會必備國旗、燈號App

🐻 全螢幕 （iOS不適用）
🇦🇶 示旗模式

Add to homescreen後預設為全螢幕

係咪仲有
渣緊車出去

push

應該係？

中環人收工飲一杯之後就出尼啦

Tui
勇武唔好黎，早d訓聽日早起

靠和理非了

推呀

推
推
推

仲有黨鐵

多謝大家多謝消防多謝救護

11.15 早上六點, 旭日行動

和理非出嚟 勇武bb返屋企早啲瞓

今日冇罷到嘅更加要去la

幫推

急推

2/50

3/50

4/50

5/50

6/50

7/50

8/50

我都想問

9/50

PUSH

10/50

今日熱門完全無 Posts!

11/50

12/50

Pish

和理非去大球場喎

13/50

甴大大！
甴近平！

依家有了！

14/50

15/50

16/50

Coming

17/50

18/50

Gogogo

推爆佢！中環人放工去啦

19/50

20/50

21/50

22/50

好！

23/50

24/50

25/50

26/50

27/50

28/50

29/50

大家放工去啦

30/50

得連登唔去

去呀
推

31/50

32/50

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

聽講搵返個女
要繼續有警覺

過海都過到嚟
集氣集氣

中環人

33/50

34/50

35/50

去緊

推1

36/50

37/50

推2，大家去啦，特別係和理非

38/50

推3.要大家去支持消防，落黑警面

39/50

推4要大家去支持消防，落黑警面

40/50

41/50

推5要大家去支持消防，落黑警面

42/50

推6.要大家去支持消防，落黑警面

43/50

44/50

Why always 港島搞？

推7.要大家去支持消防，落黑警面

45/50

推8.要大家去支持消防，落黑警面

46/50

推9 要大家去支持消防，落黑警面

47/50

推10.要大家去支持消防，落黑警面

48/50

49/50

唔講唔知 推

和理非

啱
邊有休息
休息就自己休
埋L講出來

大家接力

嚟到冇車返呀

50/50

光復香港 時代革命
黑警死全家 絕子絕孫

全部人集中曬大學戰同埋自己區開花

Tuiiiii

打緊仗真係好難仲搞和平集會
希望同路人體諒

推比得閒既手足

明 所以唔打得嘅和理背去支持消防救護

真 建議手足直接去理大

今晚真係缺乏宣傳左少少
但係既然有不反對
和理非係時候出去支持啦！

碼頭重狗

港島手足！

無呀等你尼

北區出唔到黎
支持消防

仲有一個鐘推下

港島既人唔好留係屋企

嚟緊啦

Tui

Pish ar

今晚九龍救poly,港島去集會

好癲 無人推 和理非死曬？

推！

推 黎緊！

pysg

想去支持，不過守ing

加油！

和理非留係屋企睇緊live

巴緊士

其實有冇不反對？
雖然WFC

有

有呀

和理去
預約被捕通知書要小心

大埔人冇車出去
冇有人有方法新界出港島？

夜晚唔洗開花啦
留力聽朝啦
比人去集會啦

痴撚線bb

港島和理非去好啦
其他人去左返屋企隨時要幾個鐘

和理去

去到之後實係話：你地現正參與一場非法集結

去咁

周梓樂手足頭七

冇呀 推

和理非bb出嚟啦

請你幫我開post👇🏼
同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

放工嗰班去啦！

新東去唔到

Gogogo

push

幫你推
港島人加油

利申：入左去走唔到，所以缺席

早 D 訓，聽朝嚟過。

多謝你 加油！

甴近平

我啊我啊 一齊？

點出去都係一個問題

愛丁堡見

去緊，但點解上面話去唔到既？

推 希望大家安全

出唔到唔好夾硬出 早啲返屋企瞓 謝幫推

Pushhh

唔記得係今日

新界東去梗支持

九東過緊海 連有不反都驚 唔使出街啦

tui

唔通著曬成套衫出黎咩

大大力推呀

感激醫護消防

等多陣 辛苦巴打

黨鐵中環無封站、巴士又有
咩原因出唔倒？

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

Pppppp

去阿pish

要港島人

去緊，到時取消左咪走囉
去到就去

再pppppp

prIsh

見到d文宣真係唔知俾咩反應
救護竟然係用醫生既人像做背景

港島人 蒲頭！

我去
港島人

推啊！

旺角冇104入 仲有咩巴士

心都淡尻埋

完全未取消

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

推2

推3

905
改左道要呢度上車

終點港澳碼頭行過去

無取消 和理非要人呀！

我個fd做消防，作收到order話唔俾去，被人發現左會秋後算帳

其實吹晒雞去呢啲集會真係唔驚藍絲伏擊?

打乜鬼氣，真係嘥氣
冇popo嘅情況下又係度燒雜物燒火車
消防黎到幫你救熄又同你講辛苦晒？
消防車要行嘅時候比你地啲RB阻住，落車推開又比你地屌，話唔好拆你地啲RB
最好笑係有人話好大火，啲手足頂唔順
如果要消防支持嘅，唔該都尊重下消防員，唔好比額外工作量佢地

吹雞米人多 打反佢地

去咗

九龍人幫推

東鐡線啲人冇車

有巴士去嫁！！！！
咪L話去唔到
荃灣坐緊城巴去

黎緊啦

和理非
唔敢去前線
唔係集會都唔去啊？

尋日記者會先叫人唔好去
間接宣傳

推 陣間見

黃絲老母話佢啲gp傳緊叫黃既後生既盡量唔好去，唔好令消防救護難做
未fc，自行判斷
伸利老母經常出席各大集會

唔該曬

北區手捉表示真係去唔到
唯有留係自己區開花

消防唔受者
我去同救護醫護打氣

去緊了

唔夠人呀，香港人抗爭唔好再遲啦

和理非快d黎 無乜人

食埋野到

和理非去得啦, 勇武其他區開花
集氣呀, 日前又一城大隻消防義士單嘢我地要好好多謝真消防

要人

市民去, 驚閪咩
Connect消防救護 等啲Condom仔睇下自己有幾乞人僧

Admin/知情人士可否答一答，關於連登安全性既問題

系咁叫人唔好去好鬼囉

快啲出黎

推！！！

吹風話唔去嘅

唔該入嚟睇下【11月10日其中一位被捕消防員最後對港人寄語】

「救火/救人，我最後選擇咗救香港。見到班十幾歲嘅上前，我作為大人都唔忍心袖手旁觀，都想盡能力幫手。」

和理非出嚟支持消防呀

嚟緊

屌你班仆街 撐警察會仲多人過我哋！

佢地先係真 •紀律部隊

幫手推

就到緊

Posh

去到幾點？

pushhhhhhh

係咪冇人去...

好多人

黨鐵一堆站收8點，想減少人去。

RTHK LIVE

好多大隻靚仔消防
同志遊行冇左，改黎哩個仲正

This is...

勁多人

屌

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

去到幾點，盡趕

快d黎 有默哀環節 悼念周同學

快啲黎

多謝消防

多謝消防員叔叔

多謝

喊到停唔到

先清算身邊的藍絲

頭先個女仔點解可以咁勁 ... 讀哂封信都無喊

我男人老狗都聽到眼濕濕了

多謝 仲有良心既消防救護 ... 請好好保護班後生仔

籌錢俾佢啦

rthk32 have live